[突發7月12日] 《下北沢的北極光》王菀之2018音樂會 [8月30~31日]

《下北沢的北極光》王菀之2018音樂會

主辦機構 寰亞娛樂 / 東亞娛樂

票務資料 門票於 ， 電話訂票熱線（852）2111-5333 (10am-8pm)， 購票通售票處 (購票通售票處設於通利琴行、HMV(銅鑼灣店)及麥花臣場館)公開發售。

票價
A/$680, B/$450

購票通顧客服務費
購票通售票處每票港幣6元
網上訂票每票港幣8元
電話購票熱線每票港幣12元

購票者須知
1. 一人一票, 幼童不論年齡亦需憑票入場。
2. 購票首日每次交易最多購買10張門票。
3. 所有已售出之門票恕不設退款或退換。
4. 演出場地設有門票領取櫃位。網上購票及電話購票人仕請於演出前攜同您在網上購票時所使用的信用卡先到鄰近購票通售票處 或「購票通UTDM自助取票機」領取門票或以郵寄方法(客人須付郵資)領取門票

聽日開賣

買到

又唔會既

買咗

今次唔難買, 人人都有歌聽

各位Ching ，請問點買到？ 我打極電話都冇人聽，上網買又死左 好想睇

上網撳多幾下啦

網上無死, 你係咪REFRESH太快, 俾BAN

麥花臣都輕鬆買
都唔知笑唔笑好

green定blue好啲？

突擊

剛剛買到

都好似冇乜點做宣傳

四面台

過左一陣就買到 唔該各位chung

你多開或者refresh 太快都會ban

有冇人宜家入到個網？想知仲有冇飛

有

推，新歌正

對眼做乜鳩野呀

買到坐B行 同個台近唔近架

要雙字母先近
單字母應該係坐看台位

［交換/賣］ 31/8 演唱會飛 $450 兩張

希望換到30/8兩張飛，如果係$680會補足差價
因為31/8有事去唔到

希望會有：
想飛
玻璃色
愛與奇異果
怎麼會寂寞

點解呢度好似冇乜反應

準備行過去等開show

冇fd陪我睇

入咗場lu

單機睇

迷失藝術

等左成晚

可惜冇唱畫意
但佢佢既曲真係首首都好好聽

今晚幾點完場
聽晚睇

兩個鐘咋

唱左幾多首
好興奮

冇數到 但佢派膠派得好好笑

年頭場音樂會 好多人叫encore
嗌左好耐 佢出黎話佢從來都唔encore
不過都清唱左幾句該死的快樂
唔知聽晚點

所以今次成班觀眾好識做咁一開燈就起身
唔劇透太多 不過如果係真fans應該會幾滿意

05年忠粉表示有失望

透少少 想練習下

好想聽我真的受傷了

快歌好好氣氛

燈光效果今次做得幾好

唱外文歌嗰陣真心覺得悶
但唱迷失藝術真係好好聽 想喊

選曲真係有旅行feel，如果頭幾首外語/特別少少既歌可以介紹下就對後生既比較友善

佢完場果陣把聲沙哂 唔知聽晚點呢

好唔開心 佢今晚三面台都行過哂 偏偏就冇行黎綠色呢面

想睇多次

我都係 好難得買到咁前，氣氛又咁好

但綠色可以見到隊band
個鼓手好型

應該冇問題
上次magic teeter 場場到尾都沙
但第二日把聲都係好靚

你坐綠色
見佢諗住行過黎果時點知佢去搵容祖兒玩 同埋佢對正紅色果面多 成日睇patpat

坐綠色呀
最近果下係佢出黎同完場入返去果下

不過都算好啦
冇諗過係四面台

Sad知唔知一開場唔見人但聽到聲果時 菀B係咪已經企咗係果到唱

佢係綠區左手面道門行出黎 姐係完場佢返入去果邊

唯有睇下上網有無人放飛

我都想睇多次

有冇人放飛 ?

我琴晚完show已經買咗官方最後一張飛
不過見唔少人放

場外？

網上

再望一望官方仲有$680

決定睇多次
首首都咁鍾意

呢D會唔會出碟?

見到有錄影 但唔肯定會唔會岀

Thx

可唔可以臨開show先係果度用信用卡拿飛?

係呀一個人 未買 仲搵緊

今晚記得嗌Encore啊

大會唔好咁快開大燈

今晚會唔會有嘉賓呢 見琴晚好似有Alex Fung

今晚應該都有alex

次次都冇人嗌

現場有無紀念品賣
驚唔夠現金要㩒定先

一個人去緊睇

正啊今晚啲人走得好快但最後成功嗌到encore 佢話本身無準備㗎！唱咗我真的受傷了

好彩大家都唔走

真．encore

清唱添啊勁高質

大會嗌咪仲好多人一齊叫encore

其實encore都可以唱返好時辰啫

佢係咪老公係度怕醜

好睇 佢又認真 enjoy

沉默的士高超high

正撚到

今日月亮說代替左好時辰
我想聽好時辰多ddd

今晚氣氛好勁多
Did hard fans night

好掛住我啲焚歌
水百合、畫意、天堂有路、雷電

我都想聽好時辰
不過月亮說好好聽！

王菀之值得更多

I’ve seen it all依首歌真係不得了

其實本身係咪打算加場，唔開星期六日

王菀之既live真係值回票價
得罪講句 宣傳好少

得2場仲要唔full

好彩今次有去 彌補返年頭無去既遺憾

忽然出日子隔兩日就賣飛
細場好適合ivana 其實夠造 開心就好

麥花臣都要散飛
好怕係最後一次
所以睇曬兩晚

唔係上開cityline買其他飛見到
肯定會miss
都唔覺有宣傳

我都驚 she deserves better

年頭先開左次moov 年中開得好突然又少宣傳
唔睇佢ig都唔知佢開音樂會

呢樣真 王好岩開細場音樂會
音樂好高汁

但水百合演唱會暫時係我心中仍然係無法超越
嗰次10分的話今次我俾8.5

今晚勁好氣氛
好開心

好矛盾 太多宣傳又怕買唔到飛 但依家見佢唔full又戥佢唔抵
菀之值得更好

不過細場加全部都係fans個氣氛好好

我聽得太遲 而家靠聽碟聽返水百合

佢依家咁樣銷情，都好難再開show超越到水百合，衰啲講水百合既製作、樂隊、服裝等等好大部分因為當年唱片公司仲肯用錢出力做先有個效果，唔係話本身ivana既音樂唔得，但其他野例如加隊弦樂團已經有加乘，當時仲要唯一一次有兩個音樂總監 菀之論嗰次已經明顯少咗budget

今時今日睇Ivana都係睇佢同alex fung既音樂火花，例如今日我來自火星、Bjork首改編歌都好特別好驚喜

I’ve seen it all 正到
仲有日文歌環節

不過我講已經唔係整體
只講聲者狀態已經明顯比2011差咗好多

聲音狀態

就咁睇呢度留言 今日氣氛好似好過尋日好多

上次moov都冇事, 今日少少沙，不過都係咁正！

水百合真係好難得
間唔中ff如果ivana有多d筆直整多隻大碟就好

我兩場去曬
係好超多

說好的北歐風大碟

9年無出過正式大碟

On wings of time

肯做返多啲宣傳其實ok
我地呢啲讀書聽到而家其實肯俾多啲睇
但產量可唔可以高返少少

上年啲歌真係好高質 而家有幾多歌手可以出幾首都唔令人失望？
為咗比佢賺多啲 我以後都會買最貴飛

Sad dor 淨係去咗琴晚果場
睇你地啲comment好似好正

買飛個陣見到尋晚個場前少少就揀咗尋晚

下次開一定買多場尾場

完全唔明點解會有空位

有無今晚rundown?

Credit to @moshpitarepsycho on IG

巴打最後有冇去

王菀之係幾尾機
做左咁多年歌手唔駛食老本，做新歌玩新野keep住高汁
唱同寫歌都咁正

無呀 突然有啲嘢搞
但一路出去都一路回味緊 好鬼正

王菀B唱邊一個發明了返工好得意

佢同隊band啲對答都好得意好搞笑 講咗做泰國

兩場都有睇 今日把聲穩咗好多！rundown都有輕微改動，氣氛好勁多
睇得出Ivana今日狀態唔錯 仲要好enjoy
最後成功叫返佢出嚟真encore 好感動！
希望日後可以再去到佢嘅演唱會 呢兩日都唔full真係覺得好sad

琴晚算full啦

泰國金邊粉

佢講泰國 以為佢唱皇后餐廳

我初頭都以為係

究竟邊一個發明了返工

聽王菀之現場真係會好放鬆同好投入個首歌個意境 唔係好似聽到其他歌手唱紅嘅歌嗰種感覺, 有冇人明 希望仲有機會再聽佢演唱會

佢把聲營造咗個好好嘅意境 就算唱其他語言 我地聽唔明 但都可以好投入 比佢吸引住

佢自己d歌既list反而大家少少as expected
唔會話好有驚喜咁

但歌就一定好聽啦，同埋細場真係好d

唔怪得佢尋晚咁開心，原來星期四氣氛唔好

尋晚氣氛真係超好 諗返起年頭啲人軒仔一出就大叫, Ivana氣氛就差一截, 明明Ivana唱得超好 不過細場多啲互動仲好

愈細場愈好
又無咁大銷售壓力，又可以high d，佢岩音樂會模式
雖然佢會搵唔到食

知佢鍾意玩呢樣玩果樣
但得閒出下歌啦陰功

又要拍戲填數啦佢

果次真係
尾場果段聽到心都酸埋
現場聽到佢既live 真係好震撼

我個陣都係睇尾場，ivana同hins唱完之後觀眾嘅反應完全兩個世界

真係好心酸
唱畫意同迷失藝術真係好震撼 加埋個鋼琴 差啲喊出黎

不過本身聽完ivana嘅歌就唔會想歡呼同嘈嘅
比氣氛都只係為咗令佢感受到有人支持

呢個真, 反而想靜靜地感受下多過喺度大叫

所以我覺得掌聲就係最好嘅支持

果次夾管絃樂團又係勁正
睇 Ivana 真係好少會有人早左拍手

細場有細場既好 等睇下次

大家都識欣賞音樂到首曲真正完嗰一刻

突然諗起 有無唱過銀樓金粉首歌

好似無 呢首真心好好聽

冇